低位換晒保守基金

諗住會跌到萬幾點，一換完就彈

平時股票就算，MPF感覺真係血汗錢

以為自己開Post

我覺得依家換番進取會急跌，唔換就會繼續升

睇住我嚟食

早你2年換晒保守食少2年升幅，上個星期先換返一半去北美，唔知有冇機會轉埋果一半

你高買低賣。又保守返...

而家似係諗轉唔轉返股票基金

Mpf退休先拎得番，講緊幾十年嘅事，冇理由平時升市就進取，依家跌市就保守。我係你就part番落股票，就算個市繼續跌都好，時間都會令佢升番

呢個時候先保守？

好弱智

保守都跌錢 強姦金就有

一part返落股票，就再跌過，蝕盡哂波幅就係呢d操作

個陣有人屌我話2萬3時都唔轉保守基金，我話股票跌得咁快、一定會反彈，成日轉來轉去一定
左一巴，右一巴

你又唔係短炒，睇短期波幅做咩

屌我同你一樣

一路都係進取高風險，無理過

又中

廢柴，spx 3200個陣我換晒保守了
跟住2400入返30%

我又係咁
以家等佢插

最慘mpf 要幾日先轉到，幾日波幅已經好大

但計價好似係計當日收市價喎

跌之前轉左保守，
但未敢轉返股票型。